無gear入大嶼山 根本無野好驚 你出左門口未

香港人係有自由去周圍去

我想入東涌行outlet
去港珠澳大橋
去迪士尼玩
入迪欣湖野餐
入大澳
多到數唔撚晒
無gear根本唔需要驚佢地
我地越驚就離失敗越近

你出左去未

推

1/10

2/10

3/10

4/10

Pish

行街shopping
我地就去睇戲
你班狗就企街

未

5/10

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

6/10

7/10

8/10

9/10

無gear入機場 到底驚咩

10/10

真心想去東涌outlet睇睇，有冇人跟隊